大家記住星期日遊行除左反送中 仲有個好重要既訴求！！！

就係釋放並取消控告所有因為呢幾日抗爭而被捕既人！！！
唔可以再眼白白睇住佢地因抗爭而入獄！！！

推推推

推

發現主流post都忘記左要爭取釋放並取消任何控告

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

Push

唔好整散焦點，集中 反送中啦，差少少就推得冧架喇

星期日大家一定要出黎
要求撒回條例 釋放抗爭者

push!!

...你唔爭取 佢地真係會因此入獄

咁係咪連濫用武力既警察都唔告

推 點解得咁少人

反送中、反修例、林鄭下台、撤消起訴612、警方道歉

諗法完全一樣！

Help push

推推推推推推

個班義士需要我地拯救

釋放612被捕市民

要求釋放612被捕市民

pushhhhh

點解咁少人！！！！！

呢個係除左撤回惡法外最重要最逼切既訴求！！！！

太激動㩒錯負評 sorry

唔好比人煽動！

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

咁你係咪想睇住佢地坐監...

[星期日] 記得同身邊朋友宣傳多一樣野﹕國歌法快將殺到﹗

呢個係必要口號，麻煩幫幫手。否則我都唔出來

出得尼 預左入 但要求班狗合理陪葬

應該要由69開始計起呀
咁快唔撚記得班義士
你地咁撚無性？

推！
取消控告都好重要

推呀
好多都係無做任何攻擊行為既人
咁就被控襲警同暴動罪
佢地上庭一定會被判監！！！

人手置頂！！！

應該係9/6-12/6

最撚緊要

人呢

push

拯救義士呀！！！

推！

點解咁少人

釋放政治犯
懲處開槍黑警

推呀！！

係所有義士！

推
大家要認清個日遊行既目的

同一回事黎
你要成功 姐係代表依單野唔係非法 唔係暴動
既然都冇暴動 咁點解要拉抗爭者?
如果一個冇人救 兩個冇人救
以後最前果班仲可唔可以無後顧之憂咁向前衝?

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

釋放學生

仲有，要平反612，一定要要求政府承認612唔係暴動
如果唔係隨時會等件事淡咗先秋後算帳

推

唔可以忘記當日義士

push 政府點介定暴徙丫
政府話係就係
咁個政府一定係統治緊全宇宙啦
咁樣叫神黎同我地解釋下
定係生活緊係平行世界